琴晚原來係一個伏！係一個伏呀！

(如果認同既幫幫手推唔該)

琴晚點解popo無大拘捕？？？
唯一既解釋就係政府想逆轉民意！等中立同和理非既市民覺得得我地既行為好暴力，會同我地割蓆！到時成場運動就會失敗告中

我知道大家好嬲，我同大家一樣都係。但希望大家唔好破壞藍底既鋪頭，如果唔係呢場運動民意逆轉我地就會輸！！所以我地要保持理性！我知道大家都唔想輸！！

最後

香港人 反抗！

好暴力咩？唔覺喎

我怕和理非既市民會覺

咩暴力啊 尋晚打風有幾個車站 幾間鋪頭冇做好防風嘅準備 爆咗玻璃 關示威咩事？

民意從來唔會少 只會不斷增加

我當然支持啦，但我相信好多人唔係咁諗

冇人覺得暴力囉 淺黃老母淨係屌林奠係搞屎棍

洗版：

屌
琴日又話政府用埋緊急法
阿 法治已死 香港人反抗

好喇 反抗完就有班人出黎吹風 阿 我地又中計 又失民心 又比人抹黑左

最後係個post個尾補返句 光復香港 時代革命
咁就呃到人

乜撚野阿

認同，
政府想示威者激d,
黨鐵按劇本停，製造民怨
勇和兩邊同樣重要
如有大遊行過百萬人係好事
和理非都希望會出現

希望真係咁

琴晚影架

因為琴日成件事真係太唔尋常，我都係9up，唔認同唔緊要

push

對於遇襲警員被指因為企圖開車撞人，才令示威者向其施襲，余鎧均稱焦點應要放回示威者的暴力行為上
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
對於示威者昨夜被指抗爭手法暴力，各界現時焦點應放回在政府，黑警的連月來的濫權暴政，昨日政府甚至引用《緊急法》繞過人民意志自行立法，更將香港推入深淵。

本來10.1 已經係popo極限，沉日仲勁過10.1

今日死城！

我就和理非黎嘅 唔覺喎

真係麻撚煩 捉又話人地set局等我地出嚟大圍捕 唔捉又話想逆轉民意
係咪有被迫害妄想症

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

到咗今時今日，撐嘅會繼續撐

今日攪文宣, 連儂, 黃店 shop 啦

應對抺黑就係宣傳同反其道而行
佢話我地攪到香港變死城, 我地就狂消費畀黃店

風向blocked

政府嘗試用無警狀態，製造民意反彈，及合理化禁蒙面法

但其實唔會反彈架